有無d美國網站係捐錢俾美國風災？仲可以留言？

一人50，100美金買個留言機會, 雖然香港人還受中共逼害, 但都多謝美國支持

推

推
想捐

如果冇 我地捐完po ig/twitter 齊齊用一個hashtag?

推，想捐

#HKStandsWithFlorida

push